六合彩買左$5注複式12個字 中獎抽十個一萬

2,3,7,11,13,19,20,21,25,31,32,33

唔貼飛 廢事比人恥笑

5蚊注 係唔係都恥笑你啦

唔笑你 中咗派比我補錢走

中

lm

Ok跟

貼圖

跟隊，祝中

複式應該冇幾多人買10注

12個字
祝你中兩個半字

我

Lm

買左6注複式

巴打老是常出現

留名

LM，thx

我中左三個字

Me

唔中 刷邊

邊度睇結果

馬會app

咩啊 你中左喎！！！！！ 你係咪睇左上期！

你中左啊巴打 恭喜晒你呀！！！！ 真係有人中！

無App
Cap個圖睇睇

中咗3同25 收幾錢？

咁就無咗10k樓主有咩感受